改左版 唔多慣 有D意見!!

我覺得都係簡單D好D
大多野係個版到唔太好睇
仲有想標題頭版 加番個F5 制 /吹水台制 方便D
最後個LIHKG LOGO可以做番靓D
起馬有番幾個字 好睇D

樓主快啲走呀
我幫你頂住先